警方亦提醒市民，大部分針對現實世界的法例均適用於互聯網世界

警方亦提醒市民，互聯網的世界不是無法可依，大部分針對現實世界的法例均適用於互聯網世界，因此切勿以身試法，而偷拍行為可能干犯以下罪行：

遊蕩導致他人擔心--《刑事罪行條例》第200章160(3)條
有犯罪或不誠實意圖而取用電腦--《刑事罪行條例》第200章161條
公眾地方內擾亂秩序行為--《公安條例》第245章17B (2)條
作出令公眾憤慨的不雅行為--違反普通法

報驚撚

Support Good Hope
#Respect #Support

#lihkg不代我

夠姜就一針打撚死我，呀叔我嚇大嘅

屌你老母！

#校園台獨立

#staystrong #lihkgers

#PrayForLIHKG #校園台不代表我

召喚校園台臥底芝諾巴打

冒警港大生

警方當時回應指一直關注相關情況，並會在適當時候進行網上巡邏及執法行動.
大家不用怕, LIHKG 像UBER一樣有律師保護大家. 最多查電腦, 先DELETE所有電腦中AV, 再扣查24小時. 罸下錢, 做社會工作. 順便打少D飛機. 有益心身.

諾少 卓蛇揾你 見字速回
@芝諾

港大餓底

收皮啦樓主

我而家一個人夜晚晚係連登遊蕩緊
咁點？
查我身分證 拉鳩我囉屌個老母

諗住係連登拉人係咪忽大左

拉人事小 他日有網絡23條就多撚謝王on9

收嗲啦八婆

轉載 j 圖犯咩
連登毒撚都唔駛自己偷影
上校網、D女ig 求其轉貼幾張圖
有樣有腳就j得

網上遊蕩罪

等睇連狗出賣一眾連登仔

哦

餓底食唔食得落皇家飯呢